[拋磚] 毅進想旅行

Oh~ oh oh oh~ oh oh oh~
毅進仔亂咁吠
Oh~ oh oh oh~ oh oh oh~
晚晚tear gas放題

做咩負皮

曱甴的聲音 為什麼需要忍
碰著何妖想得分 佢搵鄉黑毆人
元天的街坊 望police等到𤷪
我地話之他瓜得 快快收隊放人